大陸出世香港永久居民依加點申請台證？

小妹大陸出世 未去過台灣
上網睇話要親身去金鐘搞書面申請台證
但上網睇又話2017 7月1起停止港澳居民既書面申請 全部轉網上申請

頭先網上申請又話失敗 因為我大陸出世又未去過台灣

咁姐係我要去金鐘搞定點 幫幫忙

襯佢地未黎到之前你快D走,
我幫你擋住先

打電話問快過上連登

先返大陸然後游水過去，完

少少野GOOGLE都懶 問問問問你老母咩

自貼左先
如果岩既幫你申請埋都仲得

台灣係中國一部分，用回鄉證夠嫁啦

樓豬請盡快逃離現場

申請工作簽証 寫賣淫就得

重新投胎 下世就可以直接上網免費搞

支那雞

狗

唔麻煩 落地簽就得

正經答你 去金鐘

自己睇啦

上網申請, 比錢, 等批

大陸雞

臭雞

大陸臭雞

臭閪

Google都唔識用，睇死你係禁錯香港出世申請個條link啦

支那雞死返上支那啦

樓主犯左三樣致命錯誤

話自己小妹

大陸出世

5p字

支那臭雞

代代相傳

老母臭閪

豬狗不如

咪係, 直接落地簽就得
使乜搞咁多野

去廈門游水過去啦臭閪支那雞

咪係, 直接用回鄉證咪得

樓豬真係慘

假膠

篇野好耐之前見過

真假膠都好，請容我講一句
大陸狗死全家

自貼ig 再傾，靚就答，唔靚你自己應付返班納粹

支那人滾出連登

大陸出世可能好細就過左來.我覺得好多連登都係

所以連登咪咁撚低質
明明大家都係度屌鳩d 死支那狗都仲要死入黎

我同班fd全部大陸出世
上次去 落地先搞簽證完全無問題快靚正
唔好咁傻走去金鍾搞

有條專for大陸西ge link, 禁入去申請都得

咪撚點人
支那狗一定要落地簽

呢個post發展會唔會好似之前原價賣分期ipad果對男女咁

4 - 無自貼

你呢挺賤種咪撚去整污糟人地方喇

落地簽啦 條隊都冇人排 好快得

打去問咪得

殺到了

去到台灣重要係免費， 上網攪要比錢。

月經

你估加個小妹就得
此地無銀呀

網上申請
但要scan近照，身份証，回鄉証
填既野多少少

返支那啦

死左佢投胎就得

冇呢支歌仔唱啦
寫信去俾鷹狗哥，話自己係大陸統派想去洗台灣人腦
睇下佢幫唔幫你囉